[MCU] 十大我最喜愛的MCU Moments 提名區

11年22套戲 MCU第一次嘅終章啱啱完咗
見好多post話MCU無經典場面
依加開個提名區比大家之後投出10大場面
歡迎各位係下面貼圖同埋講下心目中有幾正
最多正皮嘅十個會再開比大家投票 下星期截止
每個留言只可以提名一幕 否則唔計

拋磚

Iron Man (2008)
"I am Iron Man."

Jarvis上大銀幕

Avengers assemble
蜘蛛俠化灰

Avengers Endgame (2019)
"Avengers Assemble!"

根本美隊拎錘贏硬
唔洗投

十大巴打快啲參與提名

The Avengers (2012)
First Assemble

間接想話比人聽自己其實追埋電視劇，係忠粉入邊嘅忠粉

無睇清楚sor
Endgame 蜘蛛仔出返嚟同tony 攬

復仇者聯盟2，空天母艦出場嗰刻
Captain America: Fury, you son of a bitch
Fury: You kiss your mother with that mouth?

Yondu

每套搵一幕先

The Incredible Hulk (2008)
拍掌滅火

咁多年黎都冇睇過依套

Iron Man 2 (2010)
Mark V suit up

靚到痴線

“marvel fans全部都係分身”

Thor (2011)
復活

Dormammu, I’ve come to bargain

Captain America The First Avenger (2011)
"I had a date."

剛剛想講巴打就出

搵到張靚d

直接飛hulk同abomination打個度算

Iron Man 3 (2013)
House Party Protocol

Thor The Dark World (2014)
無

喪禮

the dark world其實個配樂幾好聽

im3 for sure

Captain America The Winter Soldier (2014)
hehe

drax : ahhh my nipples

post CM負皮等我黎食

加番個正經
𨋢大戰

Endgame

百歲處男終於跳到老舞

Delete that footage!

有無得輸

多謝支持

好想快啲有高清版做wallpaper

加埋音樂

Mantis, Look out!

Hulkbuster vs Hulk

個幕係腦海出左黎
笑到仆街
同埋Draxx企係度隱左形

Civil War
隊長還個盾比IM

好多都like 左
不過avengers assembly 應該係第一

十年間離離合合，一開始兩個人價值觀同時代感都南轅北轍，漸漸變成戰友之際，因為理念唔同手法唔同，瞬間兵戎相見，最後大軍壓境，終於可以放低包袱，重拾舊好

咩黎 乜都睇唔到

MK5同MK50變身都好型

WE
ARE
GROOT

自己都錯手負皮左

世界級呢張

貼多左張

venom

黑寡婦第一次出場同im調情 然後同happy打

唔記得劇情 望番好似鳩鳩地
變咗美少女戰士咁 個敵人喺面前但變身變咁鳩耐

睇圖都想喊

中間隻venom

個敵人俾架車頂緊

淫賤Hela

Darling, you have no idea what's possible.

Captain America Civil War (2016)
Spider-Man debut in the MCU

入場睇Captain拎鎚真係J死人

Avengers Infinity War (2018)
Thanos snap his finger

咁岩係你下面 一樣係hela

痴撚線第四頁都竟然冇...

Next time baby

有套戲叫Notes on a Scandal

cate blanchett 做女Miss, 同個學生哥搞野

拉飛機？

Avengers 1最記得呢慕

如果2023 thor 喺呢刻拎走錘仔

牙鴉呀 鴉

missionary

有冇人貼下thanos用紫石一拳打鳩經期隊長個幕
全套end game最爽皮

啊～～～～～～～吖！

錯手
真係錯手

牙丫亞啊~

個人好鍾意infinity war 入面ironman同thanos 1on1嗰度

好撚型喎 由個工事包變到成套裝甲

呢套都算係im迷最想見到既一件盔甲。。

thor拎斧返地球覆綽絕對有得揮

型到癲，當年第一次睇imax就係civil war，震撼到

我覺得係啱啱轉身走嗰度
同埋佢一野咁低thanos隻手套
呢兩捉到啱啱好停咗

IW CA地鐵站出場好撚型

Immigrants song

Ds 第一次喺圖書館變蘋果都好型

笑死

Agent Carter入面jarvis有出場

wakanda forever 一堆人行衝出去果下都好震撼

Ya hoohoo Martha! Ya hoohoo Martha! Ya hoohoo Martha!

太閃好難睇到

呢個scene
配埋father and son

堪稱mcu史上最優美

i can do this all day

呢個scene係我第一次睇mcu戲會有眼淚出黎嘅畫面
yondu

Cls
但好正

重好記得成個戲院靜撚哂，無人想歡呼。

Phil Coulson唔死就無avengers同agents of shield

三英戰滅霸

乜套戲播緊會有人歡呼架？

手、腳同心口應該同時做

Grenade!

投呢個一票

經典未必
但最好笑之一一定有份

av3 I love you 依幕真係睇到喊左

Ghost rider

So was i
btw 仲未有tony犧牲個幕, 定係我睇漏咗

唔好意思呀我唔記得呢part係邊個位唔該你話我知啊，thx

型到

呢幕真係完全還原漫畫

睇你邊到睇

推到呢個上第一

Iw interview嗰陣話過呢句係mcu最受歡迎嘅line

A3其中最型一幕之一

加咗速搞到好似金鐘轉線

唔知點解好有喜感

spider man home coming 接近尾段，冇左套甲

留名

笑撚到仆街

咁嘩嘩聲都應該有既

個段對白

黎段都幾好笑

同大家分享多段

個年動漫真係好拎正

開始又係佢 最後都係佢

on your left

雖然唔係mcu 但
好鐘意dd

點解唔係mcu

same

呢幕喊左

依幕冇得輸

Infinity war依句又係好好笑

依幕cap又好認真

Infinity war
thor徒手開圓環

如果Venom都加入到MCU真係幾正

All that for a drop of blood

就咁扔低個盾好冇禮貌

GOTG starlord 跳老母打大佬

用電幫啲鬚鬢辮

SHAZAM!

呀叫錯 應該係...Martha!

好霸氣wo 仲要頭也不回咁走 想拎番呀?屌 攞去! 美國隊長我都唔撚做!

Tony 自己造甲或者suit up既場景真係男人既浪漫

如果最後tony死個到隊長有埋去見埋最後一面我會喊得仲勁而家只係離遠望住佢眼濕濕咁 又或者最後初代個班埋哂去既都會好正

earth is closed today

好撚型型

GOTG係marvel最有特色最有獨特風格既戲
不服來辯

Same same

依幕好唏噓本來有d同情佢，之後真係去食屎

做咩唔cut埋變哂蝴蝶, 靚到.....

貼埋Avenger 4 Hail Hydra得唔得

一堆大媽拎住一袋二袋拖埋行李趕頭趕命驚死對面班車會開走咁

條友心諗: 做乜鳩

winter soldier

再加上avenger首主題曲

呢一part一定排第1

NICK FURY introducing avengers initiative
Captain 打飛機

好無氣氛

冇乜人講Age of ultron

Avenger 4: Endgame (2019)
"I.......am Iron Man"

計埋俾hulk打Loki究竟一集要柒幾多鑊

有聲啲音樂

睇首日好多人叫/笑
最尾果part有女仔喊
之後兩星期後再睇
冇聲

Antman機場變大個樣

轉反手

CA1俾條女攞初吻然後peggy斷正個幕都好正

cap條兄弟情寫得好正

黑化冬兵拎盾真係好撚型

當時睇到bucky拎盾一路都覺得係為左未來繼承比佢

佢仲要ca1 2 3都有拎到

Banner=/=hulk

真fans多數等唔切即刻睇 越早睇通常越有氣氛

點解無男仔喊

呢個係A1最撚型

上蜘蛛仔身再打過

I’m always angry

you have a metal arm dude? thats awesome

我自己真係好鍾意tony返過去見佢老豆呢場戲,
睇個時一連串畫面閃過

屌 我睇到呢張gif起左下雞皮

take my hand peter

"Is he cool?"
"Hell yeah, he's cool,"

碌到眼濕濕屌

以後冇得睇DD走廊打人